# README #

This README would normally document whatever steps are necessary to get your application up and running.

### What is this repository for? ###

* Скрипты для управления модулем Noolite MT1132 посредством Wi-Fi модулей ESP8266 на прошивке nodeMCU. В прошивке должны быть включены модуль serialUART и cJSON. Скомпилированный вариант прошивки находится в папке bin. 
Управление осуществляется либо посредством web-интерфейса, либо с помощью json.